年紀愈大愈仆街係咪好正常

不竟成世人見到咁多仆街野

我返工越耐先發覺自己都幾仆街,可能關工作量事

認同越入世既人通常都冇年輕人咁純真